+++
title = "RIP Леонид Черненко"
date = 2018-01-10T11:03:49
author = "Константин Кноп"
guid = "http://mak-chgk.ru/?p=29791"
permalink = "/post_29791/"
categories = [ "Календарь", "Летопись",]
slug = "rip-leonid-chernenko"
aliases = [ "/post_29791",]
type = "post"
tags = []
+++

9 января 2018 года ушёл из жизни наш друг и коллега Леонид Аркадьевич Черненко. Лёня был человеком слова и человеком дела! Много лет отдал игре «Что? Где? Когда?». Был азартным игроком, продюсером телевизионной игры «Что? Где? Когда?» на украинском телевидении, незаменимым членом Правления Международной Ассоциации Клубов «Что? Где? Когда?». Проделанная им огромная работа стала частью нашей жизни. Выражаем глубокие соболезнования родным и близким Леонида Черненко.   

  









Наталия Ивановна Стеценко   

Андрей Анатольевич Козлов   

Борис Александрович Крюк   

Члены Правления МАК «Что? Где? Когда?»   

Сотрудники ООО «Телекомпания «Игра-ТВ»